每日朝早買早餐都見到同一個男仔

日日起身動力就係買早餐既時候見到佢
每次見到都會有眼神接觸
但每次眼神接觸唔夠一秒我就縮開左
因為太驚俾佢見到我見到佢內心嗰種開心 弱智仔般既笑容

如果各位巴打成日朝早返工都見到同一個女仔
你又想識佢既話就去馬啦
可能佢都等緊你架！！！
我仲未有呢個勇氣識佢

點解要負皮我

你應該都幾樣衰
如果靚女應該冇呢個煩惱

gay路難行

完

Gay

真絲

睇完你個post 鼓起勇氣去左問個女仔拎電話
但我拍一拍佢 佢就嚇到走左 姐係點

係

即係你個樣嚇親佢

你係咩類型既鋪頭買早餐

相認

This post is gay

gay

加油呀😍😍
好浪漫

如果我話我都係西式 你會唔會去馬

呢啲咁common 既野唔好少少相似就以為相認啦

屌你老味 講就咪撚淨係講中西式
西式有幾撚多啫 金拱門又西式 面包鋪又有分中西 屌你老母講埋鋪名唔撚得嘅